====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aiguillé par un désir de marier art , architecture et design , je participe à cette réforme et suis nommé directeur du département environnement de l ' École nationale des beaux-arts de Bourges .
Entity Name (Type) :: Bourges (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
École nationale des beaux-arts (ORG)
Bourges (LOC)
Total entitiy counts: 2

